想了解700 而走去玩lol 是否不智

英雄聯盟

好多朋友仔都愛玩

HKesports 上左市未 政府又推電子競技
鐘生快d 叫老豆俾錢推上市啦

lol係買返黎既，要了解700
應該係要玩王者榮耀
因為王者榮耀係700又一成功抄功課result高分過原作既例子

要開大陸app store ac就不了
其他地區既人沒得玩 沒得感受騰訊既greatness

玩傳說對決囉，國際版王者榮耀

非常有誠意